m記，即磨咖啡 定 濃香咖啡？

即磨 👍
濃香 👎

唔係話即磨臭既咩？

巴打我地係兄弟